有冇人好鍾意print完野之後大大力聞張紙

嗰陣味聞得多會上癮

摸上手暖暖地

仲要好小心咁攞起嚟聞，唔好俾佢𠝹親手

以前公司印完野都會傳比每個位聞

你公司多唔多女同事先

臭氧同有機廢氣
長期吸入可致：

刺激眼睛同呼吸道
損害呼吸道同肺
可以轉化成強力自由基，損害細胞
阻礙血液輸氧功能
畸胎
......

下世小心啲

聽落唔錯

以前公司印完野都會射啲精落張紙傳比每個位聞